不自殺聲明運動仲有冇用？

之前提過幾次
如果全香港正係一成人係自己既社交平台打個不自殺聲明究竟係香港或者國際上有咩迴響點解唔試下？
而家黑警要清算，試但扔你落街就係啦

有興趣睇多d可以睇番我之前既文，開左幾個

0成本
可能會引起關注
都唔肯做咩？

香港人嬲嬲嬲嬲完未？

我覺得私底下可以手寫幾份畀fd

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

附link
本人宣布下星期發起不自殺聲明運動

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

0